如果用粒子加速器將粒子打入女人塊閪度，會發生咩事？

條女會唔會好high?

會變黑洞

但係你條撚慢過滴滴仔喎

你可以試下
你碌撚同原子一樣咁大

我射了